[
    {
        "words": ["Иван", "Иванов", "встретился", "с", "Марией", "Петровой", "в", "Берлине", "."],
        "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "O"]
    },
    {
        "words": ["Петр", "Сергеевич", "работает", "в", "компании", "Газпром", "в", "Москве", "."],
        "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "O"]
    },
    {
        "words": ["Hugging", "Face", "это", "крупная", "компания", ",", "расположенная", "в", "США", "."],
        "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "O"]
    },
    {
        "words": ["Мой", "друг", "Сергей", "живет", "в", "Санкт-Петербурге", "."],
        "labels": ["O", "O", "B-PER", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O"]
    }
]